其中一塊石頭上裝飾著一隻野豬躺在它的背上。 一個展示人類頭骨的古老遺址-第89期:黑暗的一面 
 今天的巨石陣有63塊完整的石頭，包括17塊外圓的站立沙岩。 巨石陣為紀念碑內的人們增強了聲音或音樂|布魯斯·鮑爾| 2020年8月31日|科學新聞 
 我們常常坐在他的石頭壁爐旁，聊著陽光下的一切，酒在流動，背景音樂是萊納德·科恩(Leonard Cohen)的音樂。 即使在新冠肺炎病例和失業率飆升的情況下，投資者仍在利用大型科技公司的上漲 
 相反，研究的重點是宇航員很有可能出現的健康狀況，比如皮疹或腎結石。 宇航員在危險的火星之旅中需要什麼? 2020年7月15日|科學新聞 
 這些石頭有助於壓碎食物，這樣動物就不用把嘴裡的東西都磨碎了。 化石胃揭示了恐龍的最後一餐|卡羅琳·威爾克| 2020年7月7日|學生科學新聞 
 我的身體被他用來享樂; 一個石頭神把我抓在手裡。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 斯通寫道:“美國不能容忍任何與之競爭的經濟實體。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 斯通指責他的對手被困在冷戰思維模式中，他對古老的正統觀念感恩戴德。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 斯通將民主的、親西方的歐洲獨立運動(EuroMaidan)革命詆譭為CIA的政變，這並不奇怪。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 馬林斯引用了斯圖爾特接受《滾石》雜誌採訪時的話。 大衛·格里高利的《與媒體見面》被華盛頓人撤下|勞埃德·格羅夫| 2014年12月23日|每日野獸 
 在我的記憶中，和一個老朋友和兩個新朋友在平底船上的那個晚上被一塊白色的石頭標記了下來。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 “先生，”男爵咆哮道，“石牆是有耳朵的，你說要是它們有舌頭就好了; 這些東西能講出多少故事啊! 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 一個巨大的蒸汽“旅行家”不停地把大塊的石頭和長長的鋼樑從一個地方搬到另一個地方。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 年復一年，從早到晚，石匠的鑿子發出的叮噹聲不絕於耳。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 還可以加上一些小石頭或軟石頭，在這些石頭中間種上蕨類植物。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷